屌你老母，今日比死黑警抄牌，佢跌左張身份證落坑渠

喺街睇到爆笑
咳到似肺炎

叫佢躝落去執

好慘

去小額錢債告鳩個黑警啦
換證要時間同錢

見親黑警恐無一次有好野